美國上空出現日全食

...

睇得出你盡左力

痴撚線，笑到仆街！！！

你知唔知今年既暑期作業對你黎講意義重大？

升中學之後就乖d啦

When the skies are blue, see you once again

又番炒hero?

不過聽日真係有日蝕

仆你，我d腸呀

睇到依句笑左